見到條女去蒲好唔開心

同佢一齊嘅時候佢應承過我唔會去玩，我都同佢講我唔想佢去埋啲煙花之地。近排佢個friend失戀，佢問我批准佢琴日陪個friend飲酒傾計，話唔係去玩，只係飲嘢，之後佢去咗蘭桂坊。

我原本都擔心佢自己飲酒，因為佢份人無節制，怕佢飲多左所以話陪佢去，但係佢話人哋失戀冇理由帶埋男朋友去（個friend我都認識）。最後佢同三個中學同學一齊去，兩女一男，叫做有報告行蹤，但係我都係怕佢危險就話出去接佢。凌晨三點幾去到蘭桂坊，入到去佢嗰間野，見到個個喺度跳舞，見到佢除咗同啲中學同學一齊之外仲有兩個搭訕識嘅男仔，企喺度睇左佢一陣，見到佢哋幾個黐埋一齊影相，我條女個樣係玩得開心。

果下我即刻嬲咗，行埋去俾佢知道我嚟咗，俾咗個屌你老母嘅眼神就走左。佢呢返出嚟，同我講佢有同人哋講佢有男朋友，佢冇玩。

其實我知道佢冇帽我嘅，因為佢都知道我嚟緊接佢，但係見到佢着好少布（佢話過唔會着個件衫出街）去啲咁嘅地方，仲要有人過嚟同佢地搭訕一齊影相，個心真係唔好受。最大嘅問題係本來佢應承我只係飲嘢傾計，但係去咗啲場個個勁歌熱舞，仲要飲醉。佢話本來真係飲嘢，係個friend話去嗰個場，但係佢ig Snapchat post嘅野都見到佢好投入。

其實係咪個個見到自己女朋友去咗啲咁嘅地方，得咁少布，都會好唔開心？我好愛佢，佢平時都好好，我知佢冇出軌，但係一諗起佢玩嘅樣就好唔開心。

養唔精 就中出即飛喇
遲早帽事

公道講句佢平時對我係好好嘅，佢都應該冇同人跳舞或者點，係我見到佢係嗰啲地方又咁yo真係不爽囉

掛左個(已售)名牌未呀

呢d女根本未撚玩夠
佢家下認死狗 佢d frd都會比返說話佢聽
「聽去玩下都唔等？」
「咁樣條仔即係唔信你啦」
「著咩衫都管？」
條女只係會認為要為左氹下你低聲下氣兩句
但只要個心有癮/比frd講多兩句都要走出去玩

佢話有同人講有男朋友

咁咪姐係話俾入聽 屇完無手尾

on撚9,玩都唔撚比

講得太好

有男朋友呀 班狗咪更加落力追你條女囉

我建議你唔好叫佢唔好做咩咩咩
你同佢講 你鐘意去邊就去邊 着咩就着咩
唔好成日搵佢 唔好咁關心佢
如果你女朋友真係好似你講到咁好既
佢一定會做為段感情做返d野
可能佢會為左你而唔使你提都會唔做你唔鐘意既野
如果唔係既 咪當慢慢放低佢

想問下一齊左幾耐 點識 你地有冇ex

中出即飛

五個月
算係學校有啲聯繫加埋朋友介紹所以識
我o3佢o2

雞

飛啦，臭雞嚟，佢唔會因為你而唔玩，依加唔飛就等戴帽啦

咁佢又真係問過我先去嘅，只不過本身話傾計飲嘢，我expect係佢哋幾個friend自己圍內吹水，唔會咁樣

btw想問下屌你老母既眼神係點樣

去到呢個位真係睇你自己
你覺得可以當冇野咪由佢去
大時大節陪frd落去
過唔到自己個關早散早著
5個月過眼雲煙者

咁講啦，假設你係樓主女友，講啲唔講啲，又唔撚自制，係嗰啲地方比人溶撚左我睇下你條死臭雞仲講唔講到呢句嘢出黎
死臭雞

我個ex都係會落去蒲 飲酒
係人都唔會鐘意自己條女去玩
小心比人帽左都唔知
我之前有次，佢話同啲fd去飲酒，之後比我睇到有條仔問佢攞左電話仲明溝佢，仲要我個ex一直同人地whatsapp，正臭
小小忠告: 條女未撚玩夠，就唔好放咁多心機落去，轉個頭帽左都唔知

Ching講得啱 真係睇我自己 佢平時對我好好 第一次又係俾咗我 我都好愛佢 唔會想同佢分手 佢琴日都喊住同我道歉叫我唔好唔要佢

但係一諗起真係控制唔到自己唔開心 所以上嚟同大家訴下苦

Ching真係明白事理 其實我嬲有好大部份嘅原因都係我好擔心佢